買router有咩推薦

最好平

咁是鳩但買隻 totolink 啦
backdoor 送埋俾你！！

Tp link
D link

backdoor

留名睇ASUS RT-AC68U vs Netgear R7000大戰

Ac68U